點先知男仔對自己有無feel?

自己對個男仔有好感 但係唔知佢點諗 唔知點算好

主動啦
仲上連登問

大過先後悔仲攞命

講多啲！

我都想知

平時一大堆friend一齊玩 驚講咗會尷尬

無阿

個男仔身邊都幾多女仔friend 好似對個個都幾nice 唔係淨係對我一個咁

player

急攻就絞婆
慢慢黎就順籐摸瓜

盡可能投其所好，搵多d獨處機會

問佢肯唔肯同你互射咪知

個男仔係好sociable嗰type

點樣先知自己有無機

真絲

唔同人唔同反應

好糾結要放棄定同個男仔講

主動啲搵下佢 比啲甜頭佢

你搵佢食飯

佢好似淨係拍咗兩三次拖 似係專一嗰啲人黎 唔會係player啊嘛

試下佢

試下捱個身埋去 睇佢會唔會縮

佢成日好多人搵 讀書又忙

如果入左差館 tg我

食飯都係好似普通朋友咁食

點試

對佢露多啲波gap

身邊啲朋友係話佢專一

搞到咁大件事 佢好似成日有意無意掂到我 但係佢又好似無咩事咁

搵個理由約佢出去食飯（例如多謝佢幫手整手機）
如果對你有好感 就幾乎唔會推你

男仔好簡單。你多d主動搵佢單獨傾計/約佢單獨出街。如果佢唔抗拒。再問下佢最近有無鍾意既人。問下佢對拍拖點睇。如果佢之後都係對你無咩特別。者係佢唔鍾意你

你唔比signal人 人哋未必會做主動

有D野你唔做就無可能發生
做左唔得都叫對得住自己

你個名 你份人好摺？

不要自作多情去造夢

岩啊 要比啲位佢入 佢對你有feel自然會食住上

搵你就代表對你有feel

你下次扮個怕羞表情 電下佢
佢又扮羞既話 就摸下佢個頭 讚佢好得意
佢本身冇feel都變有feel呀

係咪應該多啲同佢講啲感情野 我哋其實係一齊住hall 試過夜晚玩嗰陣chok過佢話宜家無target

識咗幾個月 住埋hall同一間房 食下飯同埋有啲肢體接觸都好似係好平常既事

試過有friend喺個男仔面前提起過 個男仔以為個friend講笑 叫佢收皮

我都有咁諗過 咩都唔做就唔會有可能 但係驚講咗會搞到連朋友都無得做

我份人慢熱 同埋通常淨係同圍內熟嗰班玩得放 對住無咁熟嗰啲會好靜

我好似好易對人有好感

互射

我哋住hall同一間房 成日都會見到

摸男仔頭都work?

這是你的問題，唔好影響到人

1. 有冇持續主動搵你 (whatsapp)
2. 有冇主動了解你
3. 有冇對你既態度 有別於其他人

睇你摸邊個啦 上邊果個 應該會令男仔個鹿仔撞黎撞去

即係摸摸佢碌鳩
佢硬就有feel，佢軟就無feel！

試問借d易約下佢羅（單獨），如果佢肯既就再約多一兩次，跟住就試下表白，唔好一來就表，會好撚柒

利申：試過

掐埋春袋

你有心理準備係player

腿張開

一係照鏡一係自貼

屌原來死基佬

第時真係拍到拖你又疑神疑鬼
都拍得唔方開心

挨個身埋去佢到 睇佢有咩反應

單獨出街食個飯唔算d咩 有d人好多異性朋友 覺得2個人出街係好平常 所以睇定d先唔好亂黎 好似上面有位巴打咁講 出多2次 再講下d感情野 引導下佢 呢個時候如果個男仔對你有野其實會好明顯

我都唔想柒

有whatsapp啊 我覺得佢對我係有少少唔同 少少咁囉

多唔多男仔中意女仔咁做架

無勇氣

其實點先算player

真心咩

無反應架佢 好似慣咗同女仔好多身體接觸

男女會同房？

除咗講感情野 仲有無其他野可以chok到佢 有啲friend話要開下心事台

屈蛇啊 幾個人一齊同房 有男有女

男仔有feel其實會做得好明顯
你行半步佢就行兩步
大家都有feel就光速發展
要你估估下即係冇feel

唔好介意，想問下樓主係咩樣？（正常/中上/上上）